好心旺角警署人地誠心拜祭班0靚仔唔好成日挑釁啦

每晚真係有班街坊及黃絲市民，真心想誠心拜祭一下 8.31、及其他死難者! 但永遠都有班0靚仔0靚妹，行近太子出口拜祭處，用鐳射筆射警署內popo，又不斷語言挑釁popo !

你地唔咁搞可能 popo 仲忍耐你地拜祭，但明知popo EQ 低忍唔住挑釁，自己又唔係短跑冠軍，最弊累到一班誠心拜祭街坊，隨時無辜被 popo 制服拘捕 !

頭先一班黑衣口罩大媽，特登埋黎扮黃絲搞事，當時一班人勸班大媽離開 ! 明顯現場都有幾個係狗喬裝，剷個狗頭青、外科醫用口罩，站企及舉手投足之間，已顯得陣陣狗縮味，成班0靚仔0靚妹仲懵盛盛，點知真係俾佢地撳低左，之後一班防暴就衝出控制哂現場 !

我留意左呢班0靚仔0靚妹，唔係前線衝擊果班，似係無業無所事事，但次次都俾 popo 落單，或累到其他街圬落單! 次次大家都冇預 popo 會衝出時，就係俾你班人鐳射筆及語言挑釁，弊在呢班人又跑得唔夠快，自己都成日被 popo 落單，咁樣就衰左值得咩?! 不如去前線做勇武仲好啦，晚晚送頭仲搞到太子站...一班凈係想拜祭街坊，都唔可以完成成個過程，個心好唔安落添呀...唉!

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

剛太子站有 popo 拉完人跌左委任證，平時唔願意展示委任證，今次攏低任睇任影 !

我以前都有留言似你咁講，都唔明點解晚晚要撚旺角狗署，但被人屌話各自各做

王喜都話明最唔值得撚狗屋啦，晚晚都俾狗拉幾件，拉左時就頭耷耷拉返去，又要被虐打，又要刑事控告，搞一年半載值得咩?! 一係去前線幫手衝啦!